## Запуск проекта ##

    Настроить Nginx (файл конфига test.conf отредактировать как нужно)
    Создать базу или использовать существующую. Прописать строку подключения в конфиге приложения.
    Накатить миграции
    Поставить ноду. Затем в папке socket-server запусть npm install
    Запустить сам сокет-сервер node server.js
    При необходимости в /js/client.js в строке подключения поменять адрес вебсокет-сервера
